solo創業騙局 無良業主逆市加租

邊度有騙局 租客想借生意差 瀨社會事件呃業主？

加租係仆街，但好似唔成立騙局喎

成班on9,做唔住咪執柒左佢攬炒囉，係到又唉又西

solo 要每月4,50萬租

無生意白比租

有咩可能6個月40萬

人地搵唔到錢先減租，你搵到錢又叫人減租
不如共產算撚數啦

減係人情唔減係道理
簽約你情我願
迫業主減租重咁惡
黑社會？